[想割席］只係心入面支持有撚用呀 屌懶到咁

其實好明顯全港民意大多數都係黃
接受到前線做既事/支持運動
得返2 3成係藍同港豬

但我想講你心黃身不黃有乜撚用
係ig fb到講幾黃 幾撚憎黑警 15歲死左好慘好嬲
但你仲有冇出黎遊行同18區先
個頭講完 之後又照常生活 吃喝玩樂
咁其實同冇支持有咩分別
政府同世界係唔會在意你ig係咪支持架

我唔知係休息撚定帶風撚 還是鬼搞到依家咁
我只係知10月之後大家好似贏左？
文宣又宣傳唔夠 搞得又密麻麻
突然又整個18區/遊行 都唔知做緊乜
到依家都仲有人講港島遊行既

但我想講呢場運動失敗左死既人會更加多
因為中共係要地唔要人 大量洗走香港人既血
如果唔係突然爆發呢場運動 遲多十年
應該都未必有人出聲/出到聲
所以依家唔出街既你 理由會係咩
係層面上香港人失敗係會比死更慘

中意屌就屌 開呢d負能量post預左

屌票